天橋上有女子從泥頭車跳下

(2018-11-29發生在觀塘繞道東行)
初時以為泥頭車跌落垃圾，駛近原來疑似女子在泥頭車跳下，有無師兄知道發生何事？😓

係自己跳定比人掉

唔知到

若果佢識得武當派既梯雲縱 跳車就輕鬆得多

訓左係度郁都唔郁